====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Au demeurant , comme l ' exemple de Washington le montre pour New York , les problèmes de l ' agglomération parisienne et de sa croissance resteraient à peu près inchangés et cette mutilation dans les fonctions ne modifierait en rien les choix d ' aménagement du schéma directeur .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

